支持係最愛國既十八鄉起隔離營

佢地咁愛國，幫手分擔國家既負擔，理應當仁不讓

元朗愛國派係邊?

絕對支持
表忠心既機會黎啦

楊明呢？

推到楊明捐間舖出黎啦

愛國八鄉鄉紳出黎啦，國家需要你地呀

仲有離島區

八鄉先啦，咁撚愛國支持政府
721條數未埋單呀

舉腳贊成，守護大陸同胞

做隔離營canteen ，用味精湯引病人喝多d水

支持 18鄉夠哂寧靜 養病一流

第一個試點： 元朗南邊圍村

成班仆街
比埋間屋出黎啦
學佢地講d地政府比既交番出黎有咩問題

支持政府係八鄉落實隔離營

愛国愛港的，只是口説的呢

中左